description=Alpy Retyckie nie jest jednym pasmem górskich jest to grupa gór z okolic Austrii, Szwajcarii i Lichtensteinu. Do Alp Retyckich należą Silvretta, Alpy Livigno, Masyw Bernina i Sesvenna oraz Ratikon. Uwaga, często do Alp Retyckich zalicza się Masyw Ortleru, Alpy Oztalskie, Alpy Stubaier a nawet masyw Adamello-Pressanella jednak na stronie Altimetr ze względu na rozmiar Alpy Oztlaskie, Masyw Ortleru i Adamello będzie miał własną podstronę. Najwyższy szczyt Alp Retyckich znajduje się w Szwajcarii w masywie Bernina. Góra ta to Piz Bernina o wysokości 4049 m n.p.m.
zoom=9
center_x=46.873335829010244
center_y=10.09231567382812